（語言家入）條友無啦啦揾我

條友講咩

阿拉花瓜

參加聖戰

樓主安心上路

夠竟佢講咩

佢話法輪大法好，天滅中共喎

我係咪就快比人捉

講定遺言 安心上路

ALLAHU AKBAR

屌你跟蹤我

Any last words?

一cap圖 條友又揾我呀
不安

連登仔咁廢既 冇人識

Yes and must

地方戰士需要...

你仆街啦, 肯定得罪真神, 有咩未做好做啦.....
btw, 念定可蘭經先, 真神阿拉可能會寬恕你

救我呀

好恐怖

wahahahahahaha your father

咩意思

由右至左咁睇
佢:你好
你叫什麼名字
很高興認識你

我鳩up